喇叭長播住「毅進仔，執石仔」 被瘋警踩完再拎棍狂毆

千祈唔好拎一百幾十個喇叭係咁播
放催淚彈都似

痴線佬執勤

惦

患妄想燥狂症

四面楚歌

如果狗屋外都有人日日咁播就慘了
我指狗狗返去訓間狗堅

笑死人咩

一開始行埋去仲要手指指☝🏻

喇叭已經犯左法

先警告佢

所以我叫咗好多次你哋唔好diu曱甴,佢哋根本就係精神病人,隨時咬你哋
一定要全方位冷處理佢哋同埋曱甴仔女
大中小學生一句野都唔好同曱甴仔女講，費事人地屈你暴力la u know，u never know their definition

可惜我表弟間學校有同學因為咁樣而轉校，唉好可憐， 唔知下一間會點呢

發現有狗自認左毅進仔

點會用棍打㗎 仲要烏低身 真係狗黎
正常梗係用腳踩

係有用

都唔係自認喇下話
直頭係

下次綁係燈柱中間

笑撚死

有冇涉及刑事毁壞？根據乜可以整爛留喺路邊嘅喇叭

屌佢老母，警棍用納稅人錢買架，俾條弱智咁用既咩

甴近平
曱甴王

要學學迪迪尼，佢地D嗽叭收得好有技巧

破壞私人財產？我屌你老母啊？

你唔好話
嘈音污染係真係好惡頂

甴甴甴甴曱

刑事毁壞

到時班狗想搵個喇叭出黎揼爛佢仲要搵唔到
發撚晒矛個畫面

毅進仔 執石仔

崩口人最忌崩口碗

有聲好易搵

傻西 精神病拎狗棍扑喇叭

甴近平

黑警會唔會遲D去拆咗毅進

精神攻擊

個喇叭好慘

你地唔好侮辱毅進仔

毅進仔 人又廢

告佢刑事毀壞壞啦

周圍都有聲就好難搵啦

要返工不了

依家警告你唔好衝擊警方防線

有掣又唔識㩒😂

好好笑

成班痴線佬

推

有啲位佢發現到都拎唔到

笑撚死 弱智真係弱智

最衰淘寶禁運左

好叻

有病又要執法成班弱撚智

正常唔係熄咗佢咩

苣好惱個喇叭，因為它也是示威者

又失控

下一間喺大灣區

一模一樣😂

買返百幾二百個掛上燈柱
唔知會唔會橡膠子彈射落黎

即係認自己係毅進仔
玩四面楚歌都幾好玩。

差唔多半年無買淘寶,
集運都買唔到咩

為左個喇叭 晒左十幾秒

笑死我

笑到仆街 仲要特登拎棍毆個喇叭

放多D喇叭黎個大合唱

on99

屌你一個喇叭百幾二百蚊，一定係攞嚟播啦

淘寶人仔9.9一個藍芽喇叭 , 唔知有冇人會買幾十個, 放係佢地附近, 係咁播歌呢

岩

其實真係玩得過
幾廿個屌柒佢哋都無話唔擾敵

狗邊有腦識熄？

讀名言，學名著之「一鼓作氣，再而衰，三而竭」

就某些暴徒近日行動已完全唔依法律，不依人類道德
大家係時候再變一變！要更Be water & smart
和平活動當然要繼續申請，但實中要有虛，虛中幾時有實？幾時有人幾時冇人要天知地知
地面班暴徒佔領！為有改行地道，人要改變得更流動

令一方面救助受害市民捭無理法律迫害有鹿1易
其實可以再集合大衆荷包散銀再做多步，做－個專同班流氓打不合理法例(㩒制令)官司基金呢？和理工又肯唔罷，捭散銀都得掛，每人一百幾十……集合到幾千萬，甚至上億就有多樣力量

如果可以的話開多個戶口，收集散銀做多個支援罷工炒柔基金就更完美了，如果有－日令到全民放心大放假！
就可以真正做到不流血不被捕！！！🙏🏻

香港人冇野多，－味散子碎銀多！！

最後，打大佬靠自己幾丁友是冇可能的，希望援軍,同路人早日到岸

The Patriot

其中一間集運的公告。
上星期我買護膝都買唔到。

敵人仇恨值爆晒燈
點解仲笑得出
喇叭都咁樣
諗下點對人

正呀！
日日播榮光

屌，呢招真係高汁。

新職業 喇叭師

毅進仔

點解佢要用警棍指嚇個喇叭? 佢知唔個個喇叭係唔會驚嫁?

香港黑警執勤直情似足幼稚園生

撒嘢撒謊撒嬌撒旦殺人放火

學柒柒柒，柒出國際

一隻小喇叭就可以激撚到佢地飛起
輕鬆撚狗

最撚ON9係都冇聲都仲要打多兩下
真係毅進仔

下次整番個假人，要有習近平甴近平曱甴王頭像

證明大家做得啱

下次每條街都放一部

習曱甴

真。毅進 真。垃圾

狂燥症

lol

環迴立體聲

佢算係刑事毀壤他人財物喎

播女鬼聲，俾番條命我，我死得好慘

一樣

音魔法

[戰術討論]若市民於閑日商業區「和你返工」，政府可能跌入兩難局面

其實可以㩒掣熄左佢

新職業 喇叭師

先錄定d激到黑警仆街既說話
隨意擺放係路邊(唔好比人踩到就得)
製造好多在場人士屌尻佢既聲音 刺激情緒
古有四面楚歌 今有四面喇叭

吓 叫佢地毅進仔比哂面佢地啦 大撚把連毅進都冇讀啦屌

我覺得可以

不過睇情況用

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

//根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，任何人如無合法辯解而摧毀或損壞他人財產，意圖作出上述行為，或罔顧他人財產被摧毀或損壞而作出上述行為，都屬違法，最高可被判終身監禁。//

警察涉嫌刑事毁壞

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

屌

唔識㩒制或者蚊電，係要用暴力，打人打上癮

阿嫂俾人攪緊呀

如果凌晨喺太子石棺出口播下啲鬼聲⋯唔知隔離啲object 會唔會發哂癲？

小喇叭：我冇罪㗎！點解要搞我呢...

其實小喇叭跌咗落嚟嗰吓已經收咗嗲啦點解仲要打佢踩佢

播e首啦！
嘩！原來LMF既MC仁有首咁正嘅屌狗歌。

刑毁嚟

好好笑用棍打
打一嘢就彈起一次

絕對係刑事毀壞 佢同打爛一架泊喺路邊嘅單車冇分別 物主仲可以做埋民事索償

明明警察應該保障市民財產 佢走去打鳩爛佢

真係弱撚智唔係扮架喎

對號入座

諗下播咩先：

喂你你你，毅進狗，係叫緊你呀
員佐級主席林志偉同你哋割左蓆啦
器械投降啦，毅進狗，condom 狗
又唔讀書，又唔做野，毅進狗！

掛個喇叭上路燈柱上面或者暗角位
睇情況鍾意播咩就播咩

幾時先有大聲公陣

德國瘋小孩

撚狗

中共終極春代
想中共垮台永遠結束對香港嘅暴政即入

把聲咁似上星期「你老婆係水炮車呀」

買個 Bluetooth 喇叭，再遠距離對黑警署播，唔知會點呢

死火，我都覺得好暴力，法庭會唔會告我架

狗宿舍？

真係無話錯
無腦架喎

千其唔好做，犯法

破壞公物
隨地棄置「垃圾」

下次開大個喇叭講721單野

係咁loop以下呢段:

講到自己咁正義

七月二十一號元朗站見到黑社會就調頭走，淨係識打學生，垃撚圾。仲話止暴制亂，笑撚死人咩

安全又好玩嘅方法解鎖?

做咩走呀 拉個嗽叭返去扣留佢48小時先啦

因為佢哋同揸白卡嘅冇乜分別

毅進仔執石仔，就似癲狗瘋狂去亂吠

文宣組幫下手？

林鄭割左蓆
林志偉割左蓆
毅進狗on99
仲唔諗定搵邊個去赤柱探你地？

句slogan好鳩

呢個好笑

心理戰

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法

一街都係點算

毅進仔呀，揼石仔

低鳩能

好正 笑死
諗係太子狗屋狂播毅進仔x有隻雀仔
果日睇live聽到好煩

下次再掛高啲

屌熄咗佢咪得
打嚟托

其實唔好笑 明顯睇得出啲黑警已經開始有精神問題
而呢班白卡佬係揸槍

警察幫手保護市民財產？ 食撚屎啦

咁就嬲

如果有航拍機帶住個喇叭飛住播唔知會唔會成班變跳跳虎

咁就可以破壞？l

壯烈犧牲

傻系

一鳩樣仲on9過拍戲

真係Lon9

好似個喇叭有生命咁
指住個喇叭 依家警告你

之前live係咁重播你老婆係水炮車啊

我意思係千祈唔好用音波攻擊啲狗

低eq都咁，放喺航拍機上面播班狗咪向天亂槍掃射？

下次幾實d

完美示範平時點對啲示威者

大家有冇聽過一個成語叫四面楚歌

被圍困在軍營中的楚軍，聽到四面都是家鄉的歌謠，思鄉之情頓起，人人都傷心感懷，再加上白天突圍作戰的失敗，楚軍的士氣降到了最低點。不僅士兵們的鬥志下降，項羽也心神不寧了。四周傳來家鄉的歌謠，項羽非常吃驚，他猜測，難道說漢軍已經把楚地都給佔領了?否則漢軍當中怎麼有這麼多楚地來的人啊。

心理戰大家千萬不可噤做，會大大影響毅進狗的執勤心理質素同壓力。可能會搞到有幻聽

好想要個夢幻迪迪尼

不如錄低李家超講個個警察都會有no有委任證個堆野,睇下班狗會唔會打爛

千奇唔好咁做呀
一陣係條柱搵唔到 佢地成條柱拆落黎

如果識對面既人 放麻麻冇人可以拎魚絲掉落街再駁埋
咁就有一條係空中既魚絲 放d小布或喇叭仔都夠力既
重點係有對而樓同你連接囉
好細個已經諗呢樣野 就好似紙杯傳聲筒咁

一個播肥媽，一個播水砲車，另一個播有班毅進仔，分散d騎呢位deploy，等佢地玩尋寶遊戲

做成心理戰， 有用， 長期咁樣係疲勞轟炸， 崩潰啊

屌你唔好呀。一陣d 小喇叭留左係d暗角位，聲量又細到剛剛聽倒，搞到班狗有幻聽嫁屌你

南北韓三八線，南韓方日日開大聲公播k pop製造心理攻勢，同一原理

屌你一陣班狗當係靶。係噤向住d小喇叭9射tg

比人講中左嬲嬲豬

真係攞白卡㗎喎

對號入座,唔係毅進仔點會嬲

笑到瀨屎

買大媽舞嗰D SD卡喇叭仔好過啦
香港買都係幾十蚊有一個

對住狗館擺去啲隱蔽地方日播夜播 佢地好快精神衰弱

妨礙警方執法，襲警

呢個方法幾好
低成本 效用高

如果係宿舍同學校附近播都咪話唔煩
千奇唔好

喇叭師真係好洗腦

無啦啦對住部機打
馬會呀叔輸左馬都無佢咁癲
嚴重暴力傾向既恐怖份子

一鞭
兩鞭
三鞭
真係鞭鞭都有力

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

G持

嘩好撚危險
打落去爆炸點算

下次放高啲嘛

其實大家應該一人一喇叭，用疲勞轟炸斑狗！！！

9.9人仔

但係用藍芽會唔會有d 危

狗賤種比人講中

笑到肚痛
出黎打個個係咪無讀書

警告你唔好再講呀 喇叭仔

尋日同佢講「你大Sir 叫你貼返張白咭出黎呀白咭佬！」
佢地淨係睥住但無聲出

依隻都要３０蚊，有冇人搵到再平Ｄ？

可入sd卡

屌，班狗好撚on9

低成本，高效益，要多啲做

算唔算刑毀？

下次放喺啲唐樓平台啦

同班狗玩尋寶遊戲

聲量唔洗部部都好大聲

有d細細聲，剛剛聽倒就得

搞到佢地有幻聽

好過set路障

其實好恐怖
已經當左死物係示威者
行為上同精神病人無分別

曱近平 甴近平 曱甴平 習曱甴

破壞證物

Popo
IQ:0
EQ:-100

已經無出聲再補多幾棍, 搞到好似好撚介意俾人講執石仔

出手個個一定係毅進

有無諗過 收埋個大聲公係垃圾桶入面等佢地係到摷垃圾桶踢垃圾桶

上返行人路！

要物主出黎先。

如果每次出嚟都好多個

正喎

做咩唔掹槍呀

好型嗝？

你老婆係水炮車呀

真 無視佢地就得 對d癲狗講人話有咩用

笑到我痴線

冇犯法喎，黑警咪法律囉

該名涉事警員只係諗住阻止嗰個大聲公繼續滋擾市民，嘗試以敲擊嘅方式制止大聲公發出聲音
當中不涉及刑事毀壞

yes
大家唔該幫佢推，唔要見到有手足因為diu 曱甴畀人打
同埋我實在唔想你哋啲思想言語污染人哋啲仔女囉，好壞呀你哋

母校都拆

成班好似真係渣白卡咁 好撚好笑

行為好似啲npc咁，搵唔人就打下啲死物

擺屎係入面

算唔算刑毁

你啲曲線真係無人睇得出

萬物皆有靈

心口張白卡唔係流

喇叭陣

下次放隱蔽d 或者再放高d

all around you

張白卡有閃電架

毅進甲由

條片係高登爆炸頭拍嘅， 大家唔該俾返D credit 佢啦！

千祈唔好學, 千祈唔好去狗宿播,
雖然唔犯法

白紋D蚊

四樓有四仔

請記者朋友問下點解警察會喺人身安全唔受威脅時，主動破壞人哋嘅財物

錄音入面又完全冇提及警察

如果呀蛇企左一日街 返到屋企仲要比人噪住無得訓咪好慘囉

我怕物主未告得入就被人拉左返去虐待48個鐘

千奇唔好係狗宿附近播
噪音污染嚟架

真係好on9
指乜撚嘢仲要，壞咗仲要打多幾下係到彈下彈下

屌你老味呢條片真係笑撚到仆街

放多幾個
分分鐘開實彈

掛高啲

柒到喊

解鎖

有冇得用SIRI聲播

下次裝袋屎係個喇叭隔離 一搖就

好過圍狗屋

果班差佬既春袋就係俾人叫毅進仔?

人地都冇話警察
自認毅進仔

依加有d字眼既item,你一話俾錢就會長期話伺服器繁忙

但係買d無ban既貨就會無事

情緒失控 香港黑警

習近平 曱甴王 甴近平

喇叭開花代替人肉開花有冇得諗諗？

如果班狗返工，無拉拉聽倒「上返行人路！」（狂loop)

唔嬲到震就假

支持警方嚴正執法

有得諗喎
估唔到會咁大聲咁響,咁收埋D佢地係咪要周圍搵

諗起身邊總有個喇叭嘈住晒都覺得煩

fail,冇答到邊條守則

屌 識玩
有啲可以扮鬼講野
心虛個啲嚇到瀨屎

可以咁樣隨街打爛野架咩

e個喇叭好靚聲，真人一樣

精神系攻擊

毅進仔 執石仔
把聲好洗腦